我 宣 佈 香 港 最 大 既 敵 人 就 係 香 港 人

呢個星期大家做過D咩

畀轉哂風向

由玩膠 連儂牆 抵制TVB 全部作用都效益極低

屌你地老母 醒下啦

光復上水完全無人講 戇撚鳩

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

屌你地老母 醒下啦

On99網戰Post 連儂牆Post洗哂版

屌你老母

有架巴打 推得好辛苦都唔上熱門

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

好撚火

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

搞TVB有用，佢係香港最有影響力既紅媒，唔搞佢每日都會比佢帶風向

日日比人打唔還手

好撚損士氣阿屌

最大敵人係我地自己

日日想要光環 同泛民覺醒前有乜分別

你搞極佢, 佢有中共同政府照住, 根本唔會執笠

完全唔知出面D咩目的係咩
10個都搵唔到1個有用既POST

畀負皮既人 你地醒下啦好無

宜你老X

唔好以為出黎搬下鐵馬就唔係港豬

人唔團結 點成事？
我就係黎屌醒你地

屌你啦分化撚

分化？ 理據？
我想你地行返正路咋 屌你老母

你睇下我上水個Post講咩先評論人

push